你地身邊啲男仔朋友會唔會好鍾意請人食J餅

姐係有時影相會痴埋黎請食J餅
就算係靚仔痴埋黎都好似有D反感
好似好奇怪咁 無喇喇咁CLOSE

咁似之前警察話條女用胸襲警既喂..